覺唔覺燒賣除左魚肉 其他狗也不屌

豬肉燒賣 難食到極

狗肉燒賣

去新疆食過羊肉燒賣

麵粉燒賣先最正

其他狗肉也不屌

幾時有未來燒賣

干蒸牛肉都唔識樓主好打有限